【求指教】建唔建議而家買256GB WiFi 10.5 iPad Pro

而家係英國讀緊u學校比左幾本ebook我地所以諗住買部iPad pro睇又可以順便mark notes
但英國呢邊256 wifi成8500HKD
新ipad pro又就出但出左都就完sem
64Gb睇完舊post大部分人都話唔夠用
如果係咁的巴打們覺得買幾gb好？
同埋會唔會storage愈大二手價愈高

二手價我指係咪放出去時蝕少d

3,6 月有新ipad 出
有新買新
舊cpu行ios11 lag到仆街

但好似三月個部唔係pro黎
唔知用唔用到筆

iPad pro 10.5 邊忽lag?

我都係英國呀，記得用unidays學生優惠
等唔到6月個個發布會可以等3月27
Apple會有一個針對教育界o既發布會，傳聞會出平價ver
我建議可以等多幾日先

睇eBook 唔洗上pro la